一人一個多舊魚中學校規

我先
黃色線皮鞋唔比著
著左要留堂同埋油番黑
真心曬尻氣

不如問有咩校規唔係多舊魚

真

全黑皮鞋全白波鞋 有咩問題

塗黑條黃色線先比著

冬季校服一定要著校褸

熱都唔俾唔著

著校服唔可以喺街食野

一定要攬皮帶

髮型標奇立異 明明同其他人一樣但個老師專捉我

你夠特別

唔比食煙

窄腳褲